[突發][有圖]係元氣壽司驚現超大甲由！！

哈

知你盡左力

記者朋友你好

我係c朗拿度細佬

笑左

我係伊人離騷

頂

等收律師信啦

有圖都負皮

想屌你但係屌唔落
因為我唔爭氣笑左

報警

以後唔食元氣

樓主等比人告

你個信箱多左封信

人地打甲由

告乜撚

以後永遠唔食元氣

仆街 我好鍾意元氣

見到呢個post唔敢再去了

留返同個官講

閱

笑左thx

腸....紅館....

嘻

想食

其實都幾有創意

報警撚召喚

不安

怕唔怕人告？

屌，笑左

嚇死寶寶

我係元氣忠實Fans
睇完依個post之後永遠唔敢食元氣了
多謝樓主

人地打C4

又告得入

GOOGLE甲由就得啦

做咩咁撚多負皮??
係喎唔記得加慎入

其實幾似

係幾好笑
不過樓主rip

痴線 笑到仆街
但幫你cap左圖send埋link上佢地度投訴喇

報警 樓主慢慢打官司啦

乜咁恐怖，以後唔再食元氣

其實都幾嘔心下

樓主rip
準備賠返一百幾十萬

本身日日食元氣 一次食成千蚊
今日開始唔食啦

好噁心，以後唔食，

多謝樓主分享！

不安
樓主搞到我以後唔敢食壽司

唔係啩 咁污糟 以後唔去食了

幽默感嘅嘢無得勉強

唔想去元氣了

報驚

又幾有創意

好嘔心呀,樓主,我唔敢再食了

幽默感呢啲嘢

笑親我

無聊，小學雞行為

影相冇用架喎
有冇打去食環投訴

屌嚇親

多謝樓主已經打咗食環投訴

吱

有甲由咁污jo，都係食其他好啲

咁大隻曱甴 元氣永久black list!

平時晚晚同埋班親朋戚友食元氣食成幾千蚊 都已經幾年 依加見到元氣都諗起樓豬係元氣見到既甲由

誹謗

本身1家人30幾口1日3餐都食元氣 估唔到咁污糟
以後唔食喇

準備收律師信

即刻上個5百幾人既元氣fans group叫所有人以後唔好食先

本身唔笑
一見到下面有人覆"哈"就笑咗

嘩 平時三日唔埋兩日都會食元氣
而家樓主爆大獲, 我以後唔食啦

本身打算一陣食，都係唔食了

屌你成閪班都唔識食 況且人地已經去咗頭 無觸鬚啦

暑期真係笑撚死
唔係咩都玩得架

樓豬

頭盔都唔載 夠吉屎

好彩load唔到圖，d留言講到好得人驚，以後唔敢食元氣啦

見到呢個post
以後唔食元氣了

多謝樓主，我已經馬上將消息送給所有親戚，同時在日後也會警惕朋友及同事，永不錄用元氣

其實幾好笑

真心笑左.....隻甲由真係好生動

有咩證明係樓主畫

好撚膠但笑左
報乜警啫，係都玩5氣告啦

玩下都要告

23條未立例先釋法
幫佢免費賣廣告仲想點

有啲咩留返同個官講

本dom星期都幫襯幾次。依家叫埋班bbkevo後唔食喇😂

好核突呀

嚇死人咩 個心離一離呀

.....

推到你仆街

頭盔都唔戴

好撚柒，出post 有冇經下大腦先

原來元氣衛生咁差 以後唔敢食

推

不安 以後唔撚食元氣

funny, but 玩完

你知唔知你咁講野元氣有權告到你甩褲?

死左圖睇唔到,
我以後都唔會食元氣壽司了